順豐集運有無收據

如果我揀順豐官方集運到送 會唔會有收據
如果無咁邊間私集到送會有收據
btw 要收據同公司claim錢

有, 你打去順豐要求email收據都得